有冇人都係成日生唇瘡

一生就成個星期先好
明明feel到痕就即刻搽膏
柒成個星期,好慘
仲要冇得斷尾

抗拒力差所以係咁生
早d訓啦

係轉季就生
一年起碼柒4次